人生海海甘需要攏瞭解 有時仔清醒有時青菜

有人講好一定有人講歹 若麥想嚇多咱生活卡自在

歡喜就好

hua hi tio ho

識貨喎巴打 利申:台語歌愛好者

咖喱阿媽~ 咖喱牛腩飯~

李顯龍弟妹發聲明 對李顯龍領導新加坡失信心